[我係分化撚]我真係忍夠立場新聞

屌你老母 乜撚嘢零星衝突 一萬人 特朗普支持者同拜登支持者推撞

呢排係咁出假新聞

你話我分化撚都好 對唔住我真係撐唔落

要含淚撐假新聞我寧願佢執笠

x2

真係好撚失望

垃圾場新聞

預撚咗畀人話我五毛分化撚

五毛、PR、國安、阿sir、熱狗
樓主是但揀個

我係估唔到連蘋果都咁姐

又點撚樣假新聞

冇課金好耐

左膠係永遠嘅敵人

如果以後淨返左媒我寧願全部唔睇

冇訂扮有訂 收皮啦

搞到我好想退訂蘋果

佢報華盛頓遊行單嘢仲唔夠假

睇片淨係見到有行啲人畀antifa-blm打

佢就講到兩班人一齊打

有冇訂同對佢偏頗報導不滿兩樣嘢嚟㗎囉

我都諗緊

真係受夠啲左媒 包括香港嗰啲

好失望

半個鐘前一次過退左蘋果同立場

含拜登含得好爽

睇片擺明BLM單方面襲擊立場真係不了，鳩報新聞

我就係睇完啲片先忍唔住

華盛頓郵報咁講，佢引述，點樣假？
你點解覺得立場可以知得清楚過美國報紙當日既情況係點

站在報紙立場
哩啲所謂炒稿就係轉載外國既報紙

如果咁樣都係叫零星衝突
咁721都可以係零星衝突啦
俾人打都俾人屈做衝突推撞

有蕭生唔課 課立場怪得邊個

主動去引述假新聞你都仲有得兜

有曬片有曬證據 你同我講幾千人 雙方互相推撞

咁同支共版本嘅721有咩分別呀而家佢咁樣報

我都係咁諗

蕭生一早屌過蘋果報導手法啦

係非建制先唔再講

unlike左

foxnews都會變節
立場就算之前企係香港人個邊但假新聞維穩新聞決不能接受

咁下次不如轉載大公文匯啦
到時係咪又可以話只係轉載，唔關我事？

死毒果

作為一份自稱報導真相 立場中立既報紙
連最簡單既fc 都唔洗做 推個波去引述其他報紙就完？

正解

佢呢排真係成日周圍搵啲fake news轉述

唔講咁多 停左課金先

拜登當選揚言要攻打中國

屌你老母畀人打叫互相推撞 零聲衝突

我以為我睇緊黨媒講721

上個禮拜睇到塵埃落定退左蘋果 拎去餵狗好過

笑死

cctoy 神探： 今日風向係屌 毒果，垃場

你真係戇鳩唔係扮

事實上片段上係兩邊都有郁手
我唔知立場可以憑乜野話係假新聞唔報
定係不利侵=假=唔撚准講？
咁你同fb teitter有乜撚野分別

爆買毒果

熱血公民真係永遠領先連登仔

蕭生係自大同面皮厚者

一直都撐侵 同冇割

係香港d黃絲精神病走去課比蘋果同立場

兩邊都有郁手？ 你搵畀我睇

撐到痴撚左線

史上最激烈抗爭

連d外媒都係鳩報

屌你老母幾千人參與遊行？？？

外媒講嘅就一定係啱 唔識自己分析下？？

淨係引述我洗撚你檔嘢咩自己睇唔好

唔係有睇live真係又會信左，又想呃市民，屌你老母左膠報

係D大事大非上面都話自己中立 咁同藍絲有咩分別
永遠忘記唔到立場出左義士大頭單野

當日721立場姐姐同白衣人互相打鬥

而家連啲外媒都信唔過嘅時代

唔好攞外媒出嚟做擋箭牌喇

好彩有睇live 呢個真

你好似仲衰過fb 同Twitter
立場老作人數呢
又扮盲啊垃圾
立場報假新聞都唔屌得

真

左膠不嬲佢地屌人就比意見 人地屌佢就分化架啦

按立場報道既立場
721應該都係雙方互有衝突

立場又屌 連撐trump嘅fox都要俾人屌係fake news
你哋仲有咩新聞可以睇？

你睇下個時間先？

仲有掟煙花入餐廳點計呀？

狗也不屌

立場老闆梗係計紅媒

傻閪，Trump兩年前已經屌緊Fox，係你未update 以為fox一定係撐Trump

叫立場班支持者承認721係雙方互有衝突先再覆啦

已UNFOLLOW

立場點作人數? Source?

哩啲外國新聞
一向係引述較大/權威既外國報紙
點解你覺得香港記者上twitter睇幾條片
就可以有足夠證據唔引用外國報紙自己作個數出嚟？
你覺得咁樣隔個海鳩估先夠嚴謹，唔係fakenews?

人哋報就一定啱？
不如改名做農場新聞？

真係antifa blm俾人打？打得好
爽

新聞工作者唔求證就出報道
咁外國應該引用cctvb同popo既官方遊行數字

David News

又影手足大頭呢家又踩trump
屌你老母垃場

咁係咪要寫幾千字形容哂先叫公道
佢都係話有人網上有片顯示雙方有零星衝突
咁你想點
咁講有乜撚野唔公道
都痴撚線

同721一樣 兩班人互毆咋 你同唔同意?

所有外國報道香港曾經出現過過百萬遊行都係fake news

仲有
Mcenany 講話有一百萬人佢都有引述
同時講有其他傳媒話得幾千人

咁仲點唔公道
你都戇撚鳩
成班忽上腦

你俾人打完
你自衛還撃就即係互相推撞 衝突

係囉

特登搵一兩段出嚟證明係零星衝突 其餘九成片就睇唔到嘅咗左膠遠都係咁

蘋果不嬲on9係你地連登仔不停吹奏

老鳳認為垃圾場同Fox News差唔多
係時候反省或者執笠

左膠嗰啲思維真係令人嘆為觀止

有咩事編輯就彈出黎話引用其他新聞
一班護主狗就湧出黎幫口

今次少有地撐你

點駁呀dllm

退撚左 執左佢算
比起對家我更難接受同路人出賣

嚟嚟去去咪嗰幾個

佢講哂兩邊既講法仲點撚樣唔公道

白宮發言人麥肯納尼（Kayleigh McEnany）在 Twitter 表示，超過 100 萬人參加活動。不過多個媒體都評估為數千人至超過一萬人。華盛頓警方拒絕評論活動人數。

成篇報導連好多twitter既睇法/片都加埋入去
仲想點
成班戇撚柒鳩中二病
見有半句不利侵侵加埋五毛撥火就上哂頭

trump supporter=黃
antifa blm=藍
成功解釋一切

兩邊都有出手 打和啦 SUPER

on9

拉

割囉 連登一向都係愛侵力圍爐嘅地方

Who cares? 你打再多飛機 立場一樣大把黃絲課金

你咪繼續崩潰囉 唔肯面對現實 成個小粉紅咁一樣玻璃心

連登以後真係無資格再笑小粉紅玻璃心 自己咪一撚樣

立場都唔係第一日係咁㗎啦

各打五十大板唔代表係中肯㗎

中立場

佢覺得美國旗唔揮得㗎

唔係 無愛侵力姐

只係小粉紅嘅連登版 唔算五毛嘅

隔離post 介紹藍店萬發

同埋呢啲垃圾media最鐘意就係淨quote某幾單無咁重要，而又favour自己agenda既incident
之後更嚴重更值得重視既就扮睇唔到
俾人屌柒就quote返個幾單無咁重要既，去幫自己spin件事有發生過，所以自己唔係fake news
但有對比之下任何一個正常人都知邊單事件更值得重點報導，但佢已經幫你做左個決定，就係佢覺得個單無咁重要既先有新聞價值
結果咪即係大公文匯咁囉

算把啦 香港人唔值得有民主 事實但唔岩聽既野咪會屌你囉
骨子裡都係同一班人

速登仔又然睇屎片呀

左膠真係算撚數啦

口講一套做就完全另一套 偽善到仆街

本身寫1萬
後尾比人屌到改數以萬計
咁都冇問題

中

垃場親民主黨都唔係今日既事
啲濕鳩左膠投稿癲撚到，難怪立場姐姐會走

民主黨左膠嗰啲全部都係偽善到冇人有

已失望

立場本身寫1萬人fb 比人圍屌啊
你係咪智商有問題啊

諗住咁樣想激人

左膠真係垃撚圾

你話唔撐左膠既話
係香港計黃既左膠都佔相當大數量
再分落去黃營得番好少人
黃既光譜分得好散

咁咪滿足哂讀者要求仲想點
嗰遊行啱啱出時有幾多source
係咪有傳媒報得一萬時寧願唔轉述住
停有多幾個先報？

立場支持者認證毅進制係冇問題

你呢個思維同奶共有咩分別

立場姐姐同白衣人互毆

由今日起我同意

問題係佢撐拜登=變相撐撚左中共
點幫得落手？

上面有人講撚中曬你啲虛偽左膠個思維

唔係撐唔撐左膠
係撐唔撐事實
咁樣既報導絕對講唔上係正常
如果咁都接受到，咁同要美國人接受一個有問題既選舉產生既結果，ie joe biden做總統有咩分別
點解唔係立埸新聞要做好啲，而係要我地收聲？
依家係立埸新聞搞分化喎

新聞工作者唔使求證?
佢係立場新聞定係普通討論區

一早就屌毒果同垃場，比人話五毛

真係要講爭取民主爭取公義冇得含淚㗎

佢嗰種思維咪即係奶共

林卓延都係同白衣人互相毆打

政府快撚啲做嘢釘鳩垃場同毒果個牌啦。

你都幾撚on9，你咁樣姐係可以亂鳩咁報左先然後再改？
Atv 江澤民？

有冇圖想forward

721係咪雙方人馬互相衝突

呢個真

你批評佢就有班支持者出嚟滅你聲叫你收聲

同美國啲左膠如出一轍

哦，即係依家又變左滿足讀者要求而改啦
咁即係一開始既1萬係唔係事實？
定數以萬計先係事實？
立埸新聞出報導個陣，到底係以滿足讀者要求定係報導事實為前提？

哦

激你做咩有錢收？

講下事實姐 唔啱聽咪算

左膠講到立場轉述就大撚曬 無需任何分析

咁我想問你咁樣做仲算唔算媒體

一陣佢地又話香港冇新聞媒體可以睇

一單還一單
林卓延係俾白衣人打

立場姐姐係撩白衣人互毆 但打輸咗

你就唔使喺度混水摸魚啦

左膠啲思維真係好恐怖

釘牌

全撚部垃圾廢話
我淨係問
俾你做立場
係咪有資料出嚟都唔報

哩個post7成人
根本係將不利侵既報導就當fake news
完全唔撚係從新聞/讀者知情權去諗
從來新聞既速度/準確都係要攞平衡

大家小心分化撚 呢個post好多5毛

有資料唔使分析就報

我想問呢啲係咪傳媒

請答721係咪雙方人馬衝突

咁你覺得點先算求證咗？
飛去美國點人數？

主流傳媒大致報一個數
佢引述，講埋source
咁你仲想點？

左膠已經癲撚度話新聞可以因為速度而犧牲準確度

唔係
Then?

預咗畀你話五毛㗎喇

咁外國引cctvb 同政府數字先得
主流傳媒加官方

立場前身（宜家都係）飯民喉舌

立場比啲垃圾人西投稿一早cancel左

立場姐姐同林卓廷同白衣人發生零星衝突雙方互相推撞

原來仲有人未扑柒會然 通街都係處

咁依單又係互有衝突
定係你覺得比人打先唔還得手

你收撚皮啦
人係香港
請問你點撚樣分析啊

講就叻
廢物

咁點解呢單係 請問分別係邊到

你咁講CCTVB都係引述外電啫
唔算假新聞

屌你老母你係咪盲㗎

你淨係睇live嗰度一個shot都唔止一萬人啦

林卓廷呀

btw唔好寫到高佬咁勇，佢明明係聲大大無貨賣，咁高大畀人打到爆缸都唔識自衛垃撚圾嚟

咁點解呢單係
答啦

唔好再理佢啦
答唔到就淨係識話人垃圾廢物

咁多客觀事實片你唔睇

仲喺度死兜難兜

721引述香港警察同tvb已經夠

咁多咗資料就更新報導
有乜問題

從來突發新聞都係不停改

報新聞從來鬥快係好大考慮

已經畀佢話咗

siu4

人地高登新聞都可以搵到人係法國直播, 垃場咁撚疊水做唔到?

更正

新聞媒體求證能力差過網民
依家咁多片 咁多直播都唔搵
網民都可以即刻圍屌立場既一萬人
但立場冇能力求證

請問邊條片影到幾萬人啊
我好想問作為香港傳媒
咁撚樣綜合外國新聞仲有乜問題啊

白宮發言人麥肯納尼（Kayleigh McEnany）在 Twitter 表示，超過 100 萬人參加活動。不過多個媒體都評估為數千人至超過一萬人。華盛頓警方拒絕評論活動人數。

愛侵力真係好核突

一間傳媒機構同用普通網民嘅標準 真係犀利

其實香港傳媒對外國發生之事冇太多一手資料
都係靠轉述外媒報導
報導有誤大多因為外媒報導有誤

再加上之前黎智英Mark Simon已跪民主黨

全部高空影落嚟嘅片都影到

其實你知唔知華盛頓警方估計20萬人
仲要DC警已經係偏向左膠嗰邊

一早就知立場係中共隻狗,睇佢老闆背景就知

咁資源點分配係另一件事
有冇作新聞關於誠信係另一樣野唔好拉埋講

咁高登有郁人去美國採訪遊行啊

死pr 又想帶風向, 你含撚罷啦, 我都忍夠
賤種狗死畜牲

點解721唔係互有衝突今次係
答未

從來冇俾錢立場，蘋果因為佢係香港剩返既唯一反對派紙媒，所以先繼續訂

垃場新聞
thelunchgornews

股東係咪何CC
佢點會撐trump

都好既 一次現形

預撚咗你班左膠會咁講㗎啦

同antifa一撚樣 有唔同意見嘅就係五毛pr

是日攻擊係蘋果同立場

c兄，點樣退蘋果？？？忍到今日都頂唔住想退9咗蘋果

已經唔係愛侵力愛登力問題

最恐怖係啲左膠將一間傳媒機構拉到同網民同一個水平線上面去比較

攻你老母咩，立場而家冇做錯到？
乜撚理據都唔拎出來一句是日攻擊就想人收聲
都on9

做錯野都唔屌得
咁之前又屌班委任派 白頭佬

去立場fb look下啲post先
全部美國post都反侵撐拜登

白頭佬係無辜

左膠咪又係少少批評都容不下

平時就講到幾大義凜然 講一套做一套

又唔熟美國現況 又要炒稿
明知美國媒體分化得咁勁
又要亂抄 點做新聞機構

上面啖貼咗片囉柒頭
同埋有人表示俾撐侵既人撞
作為傳媒你可以點報？
我唔明佢咁報有乜問題？
你覺得要點寫先啱？

兩邊陣營支持者爆零星衝突

同日，一批反特朗普的民眾在白宮附近集會，有人表示被特朗普支持者推撞。警方隨即加強部署，封鎖多條街道，多家店舖拉閘並加置圍板，以防遭到破壞。

有人在社交媒體上載短片，指入夜後有人在自由廣場放火，特朗普的支持者同黑人平權支持者有零星衝突，警方要以胡椒噴霧驅散群眾。

其實香港左膠同美國左膠啲思維如出一轍

左膠必須死

而家香港都就嚟俾大陸整死, 仲要為咗所謂嘅政治中立而同左媒一樣走去踩多侵兩腳?
收皮啦立場

David 新聞

對呢啲 "liberal/ progressive journalists" 既報導手法唔意外
而家直接睇小型網媒算

咁721係咪互毆啊?

要課金果陣咪變黃囉

都係左膠

最重要嘅antifa惡意襲擊

追住啲一家大細老人家女人小朋友打佢就隻字不提

721都係香港人之間嘅推撞姐 你地成堆係到721 721真係好煩 炒晒車啦

咁cctvb 報互有衝突有咩問題

佢根本就係用各打五十大板嘅方法去蓋住支持民主黨antifa嗰邊嘅惡行

根本最雙重標準嘅就係d左膠

老弱婦孺俾人打都唔可以還手

-0-0

蘋果都係忠誠反對派黎
維穩大報啊

你想像中嘅蘋果係點？

其實立場個時係玩第一身記者直播先睇姐
啲新聞不嬲垃撚圾 上年仲成撚日鳩改圖 玩膠玩到啲嚴肅既新聞娛樂化哂

721手足被人打用滅火筒還擊係互有衝突
好似係

抄乜鳩
擺明有既定propaganda出料

721都有還擊
點解唔係互有衝突
答未

雖然只係引用外國新聞，但係只係過濾單一立場既新聞真係好pk

班人左膠上腦覺得要公正 但就成日引用美國tvb新聞照搬照出

通街都係處：我睇唔到，我唔知

退一萬步當佢無既定立場
都新聞專業失格啦

左膠係覺得自己最公正
出news feed就有晒既定立場

如果被人打還擊係互有衝突
721係咩
佢答到未

我自己覺得俾少少錢，令唔會全香港所有報紙頭版登一模一樣既廣告/新聞係值得俾

Source?
我twitter淨係見哩條link咁講

如果係真歡迎向立場報料

白宮發言人麥肯納尼（Kayleigh McEnany）在 Twitter 表示，超過 100 萬人參加活動。不過多個媒體都評估為數千人至超過一萬人。華盛頓警方拒絕評論活動人數。

其実到今時今日仲用「左膠」
呢個描述政治理念既term
只會淡化當中既 利益 腐敗 同 不公義

我不嬲覺得左膠好邪惡㗎喎

講咗幾版

左膠咪邪惡腐朽大集團

721 99.9%都係一邊歐打另一邊

依家立場係人在香港
有片有報導兩邊都有郁手
咁佢可以點報？！

不如你講你覺得點報先滿意？

Published on Apr 1, 2018All Sinclair-owned news stations use the same script

THIS IS EXTREMELY DANGEROUS TO OUR DEMOCRACY

講足幾版避足幾版

好撚戇鳩囉兩件完全唔同既事拉埋一齊講就以好撚醒

取消訂閱方法為，先至《蘋果新聞網》首頁( ) ，於右上方點選「登入」或「會員頭像」之後進入「壹會員中心」內的「我的訂閱」，於訂閱項目右上角按「取消訂閱」即完成。

你諗清楚先答啦

大把時間唔使夾硬嚟喎

駁唔到就收皮啦

咁721外媒都可以報互有衝突
事實上手足還擊都有片
同意定唔同意
同埋你既logic 點先叫比人襲擊
比人打再還擊叫衝突
係咪要比人打再死唔反擊繼續被人打先叫襲擊

係囉咁721用你上面個標準即係互相推撞啦

721都有人拎遮自衛添 係咪又兩邊衝突呀

你呢啲左膠真係好撚神奇 有好多明明係藍絲紅媒先會做嘅行為放落立場度就突然全部ok冇問題 仲要日日喺度懶持平好有原則好理智咁

CCtvb都係引述環球時報啫 仲有前線手足都曾經迫cctvb啲記者留低佢哋拍嗰啲裝修片 去出post屌柒佢地妨礙新聞自由啦 用武力威迫人哋衰撚過Twitter呀

樓豬pin一pin

我都覺

平時佢哋反嘅嘢用喺左派左媒度就可以突然全部合理化

done

全部都係！

所以請課金俾我

佢篇報導都有出埋支持侵既俾人打爆缸既相

隻字不提真係萬能key
一場遊行可能發生十幾廿單衝突
係咪要全部報埋先叫公道

我淨係想問
用雙方有零星衝突咁描述有幾唔公道

你要咁講
黑警最中意用個別前線發生既incident大報特報
去凌駕整個遊行示威大致和平既過程
咁樣以偏概全係咪又係公道

好心睇野過得自己過得人

前因後果唔提

咁721都可以一張白衣人一張黑衣人跟住話互相衝突啦

就問緊你邊到唔同囉

真係好撚垃圾
721係一邊摳打另一邊至出血爆缸

哩次示威係兩邊都有郁手
Blm係無理郁手嗰一邊但侵支持者都有還拖

雨件事唔同描述並唔郁任何矛盾
因為真係兩件事嚟

唔該晒，啱啱系蘋果網站度取消咗！！

所以cctvb 用衝突係好正確
一場遊行可能發生幾十場衝突
又有私了情況出現
係咪要全部報埋先叫公道
我剩係想問
用發生衝突有幾唔公道

左膠真係令人嘆為觀止

你唔去做大公文滙嘥咗你喎

左膠嗰啲雙重標準真係

而家又話係兩邊互相打鬥 咁我哋見到啲片係咪全部都係fake clips

立場d人應該冇讀過中文
正常應該話blm 襲擊侵支持者 之後雙方演變成衝突
但立場就用侵支持者與拜登支持者發生零星衝突

維穩優先
冇寫錯啊

推 垃圾立場

721係一邊攞武器伏擊另一邊
咁次兩邊都預咗開波

哩個post唔好再因為自己既偏見淨係睇埋一邊
咁樣少少野就割蓆
抗爭條撚咩

月

收皮啦你條廢物
啲回覆長期零論點可言

都估到你會人身攻擊㗎喇

係囉左膠偏埋一邊就得 你哋就唔得

佢同蘋果成日拎 無哂公信力既 媒體做resource 。。。

我冇話cctvb正確
用雙方衝突形容721係錯
用嚟形容哩次遊行大致係啱

真係好頂唔順你哩啲偏狹冇邏輯但又要懶醒既中二病人

立場新聞創立人蔡東豪
自己Google下佢係咩料先

你睇下條片幾點先啦

真

仲要有條友係咁護主

咁你都冇論點
唔恥笑你仲可以寫乜reply

忍夠咪唔好睇咯，再睇死全家。

係囉係囉得你有論點其他人冇

明嘅

不過無計，繼續支持，無埋真係同非法議會一樣。

求 link

左膠不了

同路人嚟包容吓

邊個定對錯
Cctvb 睇到片雙方都有發生過攻擊行為
佢地無視先後次序 自衛行為用衝突就唔得
立場就得?
冇邏輯係講緊你
你一直用堆偽邏輯去答人冇正面回答

分清楚主場同立場未

同埋，如果要出埋就一年前就賣咗啦
你估立場幾多前線既片段

睇其他好過啦

一係就人身攻擊

佢拎既已經係最主流最大既傳媒
哩啲都唔用即係要唔報單新聞
同埋依家已經加埋twitter料

咁蔡東豪都係董事

同路人會時不時向你背刺架咩

通街都係處：
我睇唔到，我唔知，我唔信

咁咪傳媒根據事實去報

請問立場點樣無視次序？我都係一句
‘雙方有零星衝突’請問點偏頗
係既你講吓應該點寫？

721呢只係一個例子 當初班紅媒都係將單方面受襲描寫成雙方衝突 白衣人保護家園

而呢單嘢有正常智力嘅呢 都係會講明係blm班友郁手先 然後trump支持者先反擊
而唔係零星衝突

兩單都邊一方係施暴者 另一方係自衛 重點係兩方都係受襲嘅一方 而唔係好似你咁單純以流血程度去分 仲兩件事冇矛盾 食屎啦屌老母老左膠 日撚日淨係識盲目護短 講垃圾邊夠你嚟

仲要係一個性騷擾女手足嘅垃圾

頭先咪有巴打講咗

ANTIFA-BLM襲擊特朗普支持者 其後雙方演變為衝突

非常認同巴打你

你睇咗下面comment先，比人攻擊而自衛=兩邊都有郁手吓嘛？

BLM暴徒打trump支持者

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都係一句
咁cctvb 用雙方有衝突點解唔得
立場無視blm 支持者先無理打人
用侵支持者與拜登支持者發生衝突
而唔係blm 支持者襲擊侵支持者行為在先
先後次序已經係好大問題

你再問佢佢死機㗎喇

睇下香港啲立場盲狗，就知點解美國咁多左膠，世界大同。

咁認真覆通處呢條撚樣

吓 黑衣人都用滅火筒喎

對佢黎講
如果721手足勁d唔係比白衣人人數武力壓制
應該都只係互有衝突

現實上唔係
上面已貼咗proud boy主動去拆blm告示牌

我想問你用’正常智力‘點睇得出邊個郁手先

仲要好多報導係antifa都俾人打低
兩邊都各說各話
俾你作為傳媒根本唔清楚實際情況下
講兩邊衝突已經係最中立而唔會誤導既講法

因為721本質侜係一邊歐打另一邊
今次遊行係互片

次序根本各有各講
自己睇片
我認同主要係antifa挑起但另一近都有主動過

根本你夾硬用721嚟類比係勁無聊

講咗時間線啦

你又知黑衣人冇主動過？用你嘅邏輯

啲雙重標準恐怖到

你都戇撚鳩
發生幾十單衝突
唔係話第一單係由blm郁手先
所以就全部都入哂blm數

轉載都要屌

連登仔惡到,最好全世界報紙一齊學大紀元咁日日報中共就快倒台俾佢地打飛機就啱

上年已經話立場垃圾
比人屌到仆街
走得太前就預咗係咁
香港唔止一個陳巧文嘅

睇片好多單都係blm搞先㗎喎

你又陳百祥上身拿？

漏左分化撚
同波台假膠

tvb轉載假新聞你就屌 立場轉載假新聞就覺得冇問題

主動挑起係blm
但立場就用侵支持者同人發生衝突
而唔係blm 支持者打人先

有片拍到黑衣人郁手先咩？
你用知識論論拗一樣係輸
講撚完

佢咁樣寫法即係幫blm開脫啦 想各打五十大板

因為侵支持者都有主動出手過
要講幾多次

都係個句
咁721如果手足夠勁
咁721就只係衝突?

貼埋俾你都要死拗
侵嗰邊主動既一樣有
同埋好多都似係兩邊屌屌吓就打根本唔知邊個出手先

時間先唔同已經係兩回事啦

仲死撐

咁點解佢無視先後次序啊
第一單係blm 發起
但佢標題就用侵支持者同人衝突在先

你一直模糊時間線

都估到你想點啦

正解

係呀屌你老母
你由出世計第一單打交係你阿哥/細佬打你先
所以成世都係佢蝦你
而唔係打架
係咪

左膠真係好撚難睇

所以永遠同左膠恥與為伍

左膠立場

我唔係模糊時間線
而係第一單衝突既第一個出手係邊一方
並不能否定用零星衝突嚟描述

根本係詞窮+立場行先，就吹毛求疵
揾野屌立場

又係0論點
自己睇下立場點落標題先啦
佢用侵支持者同拜登支持者發生衝突
用依個標題點都推唔到blm 主動在先啊
標題既重要性新聞工作者會唔知

左媒大撚曬㗎嘛 我知㗎喇

係囉咁721都係零星衝突啦 第一單衝突嘅第一個出手係邊一方不能否定呢個描述呀嘛

人人皆敵人

都係個句
覺得立場今次冇問題咁cctvb 都冇問題

我都係咁話

佢哋嘅邏輯即係tvb引述假新聞就有問題 立場引述假新聞就冇問題

你有冇再on9啲
Washington Post左到仆街同大公報有咩分別
外國引用大公報報香港示威你係未覺得ok
邊個係仆街邊個係受害者上網大把片睇啦

本身報導既內文係唔會expected 讀者睇曬
所以標題係唔可以有誤導成份
最好新聞工作者會唔知

全世界左膠都係一樣 我就是對的

愛侵力又以為自己係真理

唔撚使講咁多 淨係隔離post話佢介紹藍店已經足夠收皮

睇到通街都係處條撚樣啲詭辯真係笑撚死
同cctvb新聞一樣 前因唔理 淨係報導私了 班黑暴見人就打好惡

左膠通病
一唔夠人講就人身攻擊
我地啲左膠愛登力都係社會賢達受高等教育睇野好廣闊
你地垃圾連登仔井底之蛙低下階層

蘋果仲接受到，耐唔中鳩一次
黎智英本人都明確到無咩好質疑

立場真係開始頂佢唔緊

本身都廢撚時理你呢啲連timeline都未搞清嘅人 但見到呢句原來係知嘅

即係你條撚樣都知第一單blm嘅人郁手先 就算唔入blm數 第一單係blm嘅人郁手先都係事實 咁寫新聞 寫標題用幾粒字提一提好有問題? 幾撚時有話過要入曬blm數 提下個主次唔撚得 嗰啲唔係事實?

咁中意零星衝突 話blm示威者郁手先 之後各區都有零星衝突唔撚得?

蘋乜鳩果 大大條美國民主黨水射住 一叫到就歸邊 使撚香港人課金咩 利申定射我係分化撚

"反修例市民元朗西鐵站集結, 與親政府市民推撞"

各位參考下

中共最開心

已經unfollow左
之前好矛盾自己係咪鬥黃 係咪要接受客觀既資訊
但真係睇唔落去

比你笑死

人地trump粉和平遊行，你走去挑機比人dup怪得邊個，再講，暫時睇倒都係呢兩單，但我睇倒blm搞鳩trump粉嘅老人，女人，細路 就超過10 單以上，你兩邊有郁手嘅定義都幾寬鬆下

樓主醒啦

左膠咁多錢咪貼埋我個份，個個都人上人，個個專業人士，反正侵粉俾人話冇學識又窮又冇世界觀架啦
我睇開日本妹你塞啲龍虎豹既阿嬸俾我，唔通我都要睇咩

岩岩搞左

下？黎智英今年4月上城寨仲話港獨係鬼喎，細良軍師想幫佢兜都兜唔到

乜有呢D新聞咩?

原來我一早冇LIKE到..SO99Y

之前大頭單野

Fake news

右膠多到

永遠唔會忘記垃場點樣寫本土派

晨早UU咗
unlike，unfollow
立場垃撚圾

立場編輯部班人正仆街冚家剷嚟，快撚啲死

阿立場jerjer 之前心雄到仲話選
𨳒佢老味選手指就有佢份

同tvb一樣

而家立場同hocc講邊樣 衰邊樣
反侵
棒Lunch哥

係咪幫黑警寫721稿個個入咗立場

黃浩銘你條社毛講得出華郵都知你鳩，你條死左膠都係摺埋把啦

講九萬次唔係佢
除咗華郵間間都係咁上下

Unfollow 咗好耐
已經露出狐狸尾巴

定期課立場的人， 好失望

喂，今日先訓醒？
就係成日要等你班冚家剷醒，香港先咁撚慘呀垃圾！
飯民日日係internet捧明日之星，屌你老母
所謂既黃媒未又係飯民走狗，同大公報有咩分別
依個年代自己上網睇既資訊仲有好睇新聞呀，睇完之後講兩句唔岩黃絲就熱狗

忍夠x2

以前見有立場姐姐先咁撐
而家心都淡

兒登仔最鍾意養大養肥一堆偽黃,

關鍵時候出嚟隊返自己

我都已經費事理佢地

班偽中立撚左膠記者自己睇路啦 唔好再扮黃呃飯食啦

仲要介紹藍店

我希望大家可以無時無刻都用自己個腦諗野
唔好因為立場/權威就盲跟護航

一早退撚哂，成班左撚到仆街，識得呢兩間左報嘅妓者，個撚個都撐支那登

民主黨金主係咁
可惜班分化登仔死攬住d垃圾唔放

立場

收皮啦屌你老母

點睇侵侵放過支那匯業銀行？

其實點解蘋果垃場都親民主黨？因為有利益定點，明知會得罪香港人都鳩報新聞

立場咪hocc 囉
有哂既定立場
上年hocc屌侵泛登仔仲死撐

課眾新聞好過

退訂啦

樓主分化撚

老母唔係處巴打點兜？

咁快沉

樓主要開新post了

你都cap遲左, 最初version直頭話侵承認選舉結果

垃場等收皮啦
收課金就叻

推

叫人唔好all in
然後借啲意要香港人支持佢嗰邊

report垃場

擺明左膠，冇撐過sor

其實呢家資訊好發達，第一單導致其餘幾十單發生唔出奇，聽到自己友受攻擊其他地方就自然還擊，你無可能將成件事分割成一單單獨立處理，上年香港都有各區開花救中大理大，你會唔會講係手足出手先？

新聞報導用邊個做主語其實有好大影響，你唔清楚可以用「雙方發生衝突」呢啲中立字眼，但指明邊一方與其他人發生衝突，係代表前者有主動嘅含意，對讀者有好大影響，會令人潛移默化咗

讀傳理其中一樣嘢就係學唔同字眼嘅分別有幾大

條友冇讀過中文
好似係

已unfollow

又嚟料

講一則笑話 黃色經驗圈

叫梗大家唔好揮美國旗

其實剩係睇呢張圖, 已經可以判立場死刑
唔理你立場左膠, 定係理解錯誤, 都唔會寫倒話侵承認落敗掛???
GOOGLE TRANSLATE可能都中肯過佢

立場既老闆ORDER要撐左登到底, 唔駛理支持者反應, 反正登羸左之後自然有人關照
員工無奈照跟, 所以就專登出得低能D, 激死侵粉多D

條垃圾唔肯認

可能人地有苦衷呢 .... 例如收左 biden 陣營啲錢

琴日睇同之鋒周庭睇達明一派，立場姐姐中途係到大嗌攞soundbite 好撚嘈

退左1週刊以表不滿 appledaily暫時重會keep